來緊會去匈牙利exchange 你問我答

下年spring sem 去，唔知有無巴打都係呢

你都未去 你想我問你乜？

下年4月遊東歐會去

會去咩地方